有不反都唔去嘅真係以後唔好出嚟

popo出反對通知書唔去都算 但係有不反都唔去你點對得住義士同勇武做過嘅所有嘢？依家熱門仲要只係得3-4個post 唔該我要見到今晚同聽朝連登熱門出部都係12.1遊行
總之聽日3:00-6:00尖沙咀鐘樓至紅館

推

五大訴求 缺一不可

天

滅

中

共